hi 淡友（238）

彈定唔彈呢

柒頭巴睇升

仲有5分鐘開估

27

我好倉

好綠色

26000係重要關口

升跌後升，下午先黎料

牛軍冇啦啦咁high

跌夠啦
加埋琴晚咁樣怒彈
升盡佢

日期綠燈

hi 淡友 (238)

- 分享自 LIHKG 討論區 布神領軍

【央行重啓逆回購 此前連續15天暫停】央行今日實施600億元7天逆回購，淨投放600億元，結束十五日未逆回購；自暫停操作以來，隔夜、7天、1個月、3個月拆息已分別累計上漲66個基點、26個基點、44個基點、21個基點。

DLLM.

琴日跌300
今日升返600

垃圾2018， 蘋果尋日升到仆街佢竟然灰燈

升啦

爺爺

轉向啦！

58851 上樓機會

58881

仲唔係比機會入牛

人嚟同我捉住牙籤仔呢個牛軍25

打左wo..........

hi 淡友 (238)